垃圾紅的 見你推住輪椅又唔7載

岩岩同老人家飲完茶 推住輪椅截的士
屌佢老母 見到我推住老人家唔撚載我地
停係我地後面比後面班人上車
仆你個街紅的
鬼唔望你個垃圾司機第時老左要坐輪椅比人拒載

一睇就知廢老飲茶 去得幾遠

搞呢搞路得果廿蚊 好心坐巴士啦

唔好意思 車程短唔可以搭的士？
而且我去個到地方巴士唔到 仲要上大斜路